＜新轉機＞發大警黑單嘢推到成立獨立調查委員會

我知元朗單嘢花生指數係高，但我哋唔可以再愈行愈偏。民鬥民只會搞到自己內傷

最佳嘅做法係無論做乜嘢運動都好，都要連返上5大訴求度

2個月嚟搞咗咁多次遊行，唯獨係呢次出動哂咁多司局人員出嚟交代!除咗中聯辦仲有就係ー

警黑合作

大家心知肚明，condom 仔同牛屎佬夾好哂，雖然話吹雞條妖罪大惡極姐，但警黑合作咁好好嘅題材我哋唔可以放過

今次唔同以前，打9義士佢可以一昧死撐話係執法，佢執法上有冇不當呢下好灰色，佢死口唔認我哋要入佢比較難

但係!!!!!!
元朗單嘢警察公然放棄執法，令社會陷入保安真空嘅狀態!!!!!完全失去作為執法者保護市民嘅作用!!!!!

拎住呢一個point 打，點都易入過係義士個邊出發

政治遊戲好現實，就位就入，唔好捨易取難

外務文宣可以搞恐怖襲擊，內務就搞警隊集體失職(可以再吹大啲

啱，呢個係好機會
而且今日香港總商會都支持成立獨立調查委員會
有商界支持成事機會大好多

成日講打民意戰
今次真係好機會
有咁慘講到咁慘，吹到好傍惶無助
對警隊冇哂信心，合理懷疑警黑合作
加上大西北一路以嚟都係牛屎佬大過警權
7成真3成吹，彈出又彈入

集思廣益諗諗佢

捉到鹿唔識脫角會後悔一世㗎

何妖自有人收佢，我哋唔好浪費時間係呢個妖物身上啦

推一推

同意

逐個搞

官警黑合作呀 重點重點！！！！！！

唔係次次對手都有咁大個弱點畀你打
今次難得露撚哂出嚟
大家唔好食花生食到上哂腦
劍指政權
捉住一條友打係無用㗎
要打就打撚哂成個武政工具

委員會一成立，無論結果有幾多人會畀人查
為份人工出賣自己嘅狗都識睇餸食飯
仲同你搏咩?
再濫用武力一個唔為意畀人炒
到時成家食屎啊

警察只係工具，弱點係佢係人，會淆底
正如何妖都驚你搞佢山墳
警察就係淆冇咗份工!
畀人紀律調查再炒，日後出到去屎都冇得食啊！

一驚，就會縮
佢縮=我哋贏咗一半

趁而家水炮車未出得仲要靠人手肉彈出嚟鬥嘅時候
廢撚咗政府支炮
對準警權!!!!!!!!

保安真空對一個地區嚟講係好大件事！！！
人身安全唔受保障啊

好撚大個位等大家入!!!!!

推

呢個真係好機會 香港總商會代表左好多有影響力商家佬 可以俾到好大壓力政府 呢個係一個好好嘅切入點 佢地講一句好過我地講千萬句

係啊
唔好等件事淡
商家佬好善忘㗎，遲下就可能冇咁落力

push

一定唔可以習慣開槍！！！